Snapchat儲火儲黎jm9

說穿了儲火都係為左令自己個電話成日有人搵咁款 其實咪唧係自欺欺人

成日send黎send去都係啲垃圾相 早晨

儲火仲曬曬啲數據 成日話自己爆數據 一張相send比十幾廿條友緊係啦

利申：無儲

睇你有無朋友姐 有朋友咪日日用相傾偈囉

咁上心做乜 普通溝通渠道

就係睇到佢地啲相send黎send去都係早晨 都以真朋友

咁呢啲為儲火而儲火就不了啦 我以前儲係真係傾偈

你真係追唔上年輕人步伐 時下年輕人已經唔係真係傾計了清

鬼唔知咩 係為咗儲火日數虛榮
我變咗質嗰啲為儲而儲嘅朋友一早斷晒
同埋 利伸 小妹17歲 你就跟唔上年輕人步伐-.-

你唔係過自己27咩

*話